Nowtv 四月完約，求續約plan

現有plan
想續哂全部，同睇世界杯

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow